［我係美國人呀hi］NBA 19-20 Off season 討論區 (39)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

樓豬

報仇未

禾艇必勝

StandwithMorey

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

想要一個冇樓豬嘅地方

湖人總冠軍

潮人風頭一時無兩

使唔使jer到咁呀屌你老母

喊左

嘩 勁耐無見過呢句野

幾時先日出

佢專記埋啲衰野

想要一個…

candy又話開

NBA事件中共想淡化 唔好比佢停 要文宣叫鬼佬罷買中貨

出咗去

全部都係佢funson點避

呢句野出自邊

而家樓豬連cc台都玩埋
唔知點搵一個冇樓豬既地方

當日有人上黎搞TG引戰

講左出黎屌樓豬

支那

罰你之後出首正歌

原來係你

收到風樓豬唔開心左幾日
之後就開左幾十個分身黎自己安慰自己

cap圖正人渣

24個樓主

你地全部都係我funson

你都有份

我冇

玩具台百曉生2.0

幾時做左刑天

可以預見大陸過多一、兩代人就受不了共產黨。

I am his funson

tg group以防熄燈之用

Uncle最近好搶口

少年你太年輕了......換ID......
太長唔記得了

我跟得阿杜太多
學左佢啲衰野

咁多funson

紐約人請來鐵漢Ben Wallace指導球員

紐約人主教練 David Fizdale 於週四帶來 Ben Wallace 進行練習。Ben Wallace與紐約的內線球員們一起在球場上研究防守技巧。

生不逢時

唉

被時代遺棄嘅男人

又係條斷腳肥仔

呢個係咪玩具反斗城1000蚊個隻手套

成班又唔傾波，又無高質戰術討論

點解個顏色咁撚樣

+82今年你估打到咩數據

關你撚事

笑死

又抽

13+5

打你個LOL啦

下個係jahill Okafor

有d悲觀，但我睇preseason都唔似係想搵佢lead個bench打
加上佢真係毫無進步仲退步左
so...

幾廿歲仲打lol

想像下30歲放工返屋企打場LOL

同個13歲，溫完書，求佢媽媽比佢玩一場既屁孩嘈交

this is my future

講到你條撚樣唔係打緊咁

講得好

你除左執人口水尾仲識乜
蒲撚左咁耐都咁weak

佢不嬲垃圾

夫子玩開抖音

賤種屁孩pick汎

Mk先玩vayne

【誰是謊報之王】NBA球員身高最新狀況

Howard得6'9咩

NBA中國賽洛杉磯湖人與布魯克林籃網的第二場比賽將於明晚在深圳進行，但NBA方面已通知媒體，取消所有採訪環節。

NBA方面在聲明中寫道，「在我們接下來的中國之行中，我們決定不再為我們的球隊提供媒體服務，他們陷入了一個前所未有的複雜局面，我們認為要求他們實時解決這些問題是不公平的。」

NBA先前已經取消了上海賽的媒體採訪環節，而原定於今天的媒體採訪將在下午進行，這次公告也宣佈了整個中國賽沒有任何媒體採訪環節。

洛杉磯湖人與布魯克林籃網的NBA中國賽昨晚在上海如期進行，且現場大爆滿，而更值得一提的是，一位知情人士告訴《今日美國》，中國籃協主席姚明甚至都沒有在上海，而且到目前為止，NBA總裁Silver還沒有能和姚明見面。不過這位知情人士要求匿名，因為他沒有被授權公開談論敏感局勢。

知情人士=姚明

Shut up and dribble

要求球衣立即下掛！

係咪得KD報細數

It9 5”8重矮撚過我

Ching高到
我得160

小妹得150

玩具手足多數奇人異士

U真係有自由意志

KD仲高過Embiid

留名

外圍巴

今年kawhi拎冠真係神
Second to Jordan

今年外圍吹緊咩風？

Hornets會拎冠軍

豪(@nba): I'm an American, dont discriminate me, I can play!
@cba:禾系鍾果忍! 禾卡以sor中搵!

boban都係

Everyday 10pm

第3張

btw 今年個jordan poole好似唔錯

2019年40分一埸不是夢

6’10點樣高過6’11

易嗎?

會不會像當年在騎士跟LeBron James開場前起舞？Danny Green這樣回答

Danny Green告訴The Athletic的Wosny Lambre自己和LeBron James現在已經年紀大了，必須為比賽節省精力：「我們年齡稍大大，有點『生鏽』，不能像以前那樣跳舞了。我們要為比賽節省精力。但您永遠不會知道我們在Staples中心聽著各種音樂那種狀態會發生什麼事。不過現在感覺就像我說的那樣，隨著年齡的增長，要盡量節省精力在重要事情上。」

之前有個人提議香港籃波撚着nba波衫撐nba
又冇人提
日撚日和你shop
悶唔悶？

會然牙波

擺明啦
十年前就知

25狗係唯一清泉

想知2k改唔改身高
改都幾大獲，舊人屌打

猴真係矮過牙ben咩

但十年前全nba d centre都比個矮撚屌打

76人場波幾點？

屌你老母西啦steve kerr
屌侵侵就識
依家就淆晒底
懦夫

又spin番去話美國本土啲野
之前仲話等我睇多啲野先再講
結果講左句同“no comment"咁上下嘅野出黎
勇士隊喎
勇？邊閪度勇呀？睇過
教練同明星球員都一鳩樣
政治正確啲野就出黎講
到真係有大事發生就自我滅聲
含撚啦

雖然我都覺得 Curry & Kerr 好虛偽
但係又唔好講到除左勇士之外 NBA 其他球隊敢出聲

字母話希望雙方會和解，同支持言論自由。

佢哋以前報著鞋高度 宜家報祼腳 差兩吋差唔多啦
不過好多鳩報都真

豬豪打cba拿11分

老老豆豆我都唔會逼KERR話支持我地
但係佢呢啲雙重標準真係好令人失望
之前不斷為其他人發聲
到依家真係再需要佢出黎講野就縮沙
咁其他人覺得你係"有著數就出聲冇著數就收聲"又有咩問題
你一日有為不公義發聲就要預左人地以後都對你用呢個標準
咁樣樣彈出彈入，我屌鳩佢又有咩問題?
我到依家仲等緊我偶像皇出聲
如果佢最後都係跪，我都會屌柒佢話佢唔好扮咩MORE THAN AN ATHLETE

rjb d三分

無日本仔

吾皇跪硬 佢仲有戲要上

支那仔會睇SPACE JAM咩
上次UNCLE DREW直頭冇咩地方有上，大把人都係睇盜版

同埋KERR真係同POP太大對比
兩個人都敢言
依家反而係KERR跪左

Zion 已入第一球三分

McRae勁撚到

湖狗居然唔簽謝夫堅做我皇後備 搞到依家無後備小前

Zion 係 Gobear 面前硬上籃

呢個好笑

等緊免費二姑

呢球個 body control 好勁

好欣賞你最後呢兩句
但係我覺得你會好失望

nike 一定禁哂聲 唔比佢地提

其實你用強國思維就明Kerr curry幾咁虛偽
日日屌美帝
但俾外國屌人權就話別干涉別國內政
Kerr curry就係
日日屌呀侵
到中國有野屌就話別干涉別國內政

hupu 咩事，成個湖區同所有有湖人兩個字既 post ban 哂

Luka

爵士有西岸前4實力
隊波除左無Superstar之外無缺點

依家廢kerr又話我唔會講任何野費事俾人做新聞

仆街啦垃圾

"If you look at the history of the world, the biggest problems come when people don't speak."

-Steve Kerr, 2017

回力鏢

好諷刺

barrett無咩好,係finishing幾好

屌，佢叫全世界支持黑人／女權個時，佢地有無話剩係美國人支持好啦，其他國家人唔駛interfere?

年輕人最忌講過頭說話

你講anti-racism, feminism 個時，人地外國人都企係你個邊，
依家外國人要你幫口你就話wont interfere foreign politics ?

Zion有冇機會做到巔峰占狗78%既禁區命中

牙杜加盟勇，我都無反勇，
但依家卻同咖哩呢兩條食屎狗真係，反勇了

Josh Hart 係咪出黎搞笑
爭啲罰球 air ball

Finishing勁好

但一傷就gg

支那j緊LaVar Ball屌Morey

屌佢它母連跳樑小丑都J

可能連我皇既生化肉體都有呢

好簡單咋嘛
KERR都係跟番佢老闆老本行做投資啫
屌鳩TRUMP又唔會令自己有金錢損失又唔會俾人炎上，仲要一堆人讚好
屌鳩中國喇喎，又冇晒啲中國湧迷，又要俾人屌，又要唔見錢
佢呢啲牆頭草梗撚係老閪都唔講野費事激到支那嬲豬啦
學支那豬咁講
好似佢咁撚樣講野係支那死左啦，批評總統/國家主席

佢啲 body control 真係 LBJ 咁
上籃時撞完好似完全無事咁

儘管莫雷事件讓許多中國贊助商終止了與NBA的合作，但是凱爾特人隊球星戈登-海沃德表示他與中國品牌的合作關係沒有發生變化，而且他感謝中國人民對他和家人的友善：「我和他們的關係很好，他們真的對我很好。當我去了中國之後，我度過了一段美好的時光，中國人民對我和我的家人超級好。所以，這是我所瞭解的。」

真香

KANTER：

小人就咪撚扮聖人啦

講真CUBAN冇所謂
因為佢的確係唔講政治
而唔係STEVE KERR呢啲閪狗咁見有得上道德高地就講政治，見冇得益就自我滅聲

你估佢真係美國隊長咩，打埋今年就要乞食

係，始終如一

之前以為佢係6尺6廢版牙牛

乜鳩野CUBAN唔講政治
屌你傳選總統都傳左幾鑊

張相上左頭版原來

牙牛仲要係廢版
咁睇佢唔起

zion 好勁

想知你點睇咖喱同KERR

cuban選總統slogan: 唔講政治，只做實事

美國發大財啦

屌你老母

好彩走撚咗

唔走撚左就仆得街啦，咁撚貴人工

達拉斯民見聯

我底線好低架咋喎
邊個都係唔直接出聲撐就得架喇
至於你要討論美國左派意識形態既矛盾呢個政治哲學問題
就真係不了
我依家支持英國侯任護國公算

會唔會割下割下變左係我地唔洗睇波

仲要走得唔體面
所以冇得番

咪一個左派既侵侵

不嬲唔鐘意勇士，冇所謂

全民睇黃蜂

睇傻鳩TERRY舞波?
不了

得番馬刺可以睇

暫時有邊一隊仲未有人奶共

點樣先算冇奶

冇講過類似手感仔/kerr講過既野當冇奶架啦

POP/spurs

咁你應該好大機會要睇黃蜂

大腸
木狠

我皇連野都無講過
睇猢啦

我皇唔講野的
直接奶的

有邊個傷咗唔會GG

始終都係驚ZION果個體重問題

條友玩左廿年

睇穿哂剩係識入底
好快撞牆

而家睇zion應該屎極都有bg咁

而加就係知佢淨係入底都唔係好阻到佢

連登仔標準 唔出聲都係奶

ZION年輕雷霸龍

終於真係有個真係新james

其實打法似字母多d

有bg級都好勁了

d second time好有我皇影子

老詹係上面shut up左咁多日
應該有好多新創作靈感

睇班左膠靜晒真係

似lbj多啲

字母其實仲係好raw，啲動作係靠手長腳長拎到空位提高個命中率

開始覺得Mitchell養唔熟
今年完全無進步,個腦出事,典型無腦體能怪,好難搞
成隊得番Knox有d希望

Bye Hayward
雖然我到依家都覺得佢好勁，完美磨合隊波同穩到個節奏

食蕉已撚

出道即高鋒

美隊比人trade走左?

已經比預期好

牙占係pg打法
唔一樣的
Zion無球多d 持球都係淨剷 連突分都唔多 zion同占士似既只有finishing同身形

講緊Mitchell Robinson牙傻閪反雲狗

割蓆

認同. 最似都係 Ben Simmons

牙BEN明明仲似PG過牙皇

咪講緊finishing

微博勿屌

牙lin已經扮大佬🤣

個comment

「豪」氣干雲

他是對自己不滿意，想到自己本來是在美國和世界上一群最優秀的運動員打球，現在淪落到和一群垃圾聯賽的不思進取一身肥油的垃圾球員一起打球，想想就來氣。

負責遞毛巾點叫一齊打波

都叫有付出

不了

自己攞黎 奶共呀嗱
有歐洲唔去 去垃圾聯賽

去歐洲冇綜藝代言

Finishing 手感好到爆
正如James 你知佢入底你都唔會守到

都5G佢嬲咩

本來我預計佢呢場可能會柒. 始終有 Gobear 係底

垃圾

Zion呢兩場講緊平均27.5pts 84%FG
Cls

佢有下變速crossover剷籃好型

佢有幾球second time真係痴撚線
個人識飛咁

係唔係改圖黎咖
潮人總冠軍

雖然係preseason,但show到比人睇佢點解1st pick
迷鵝了

呢家既James 入底睇住黎食輕鬆block 柒finishing 又柒到仆街廢版zion

zion射波好似快左

佢廢得濟，迫走AD

睇左highlight

cls d手感

拋物線都高過summer league

球球and 1 cls

Zion同牙值 你係gm會點揀

唔好話咩季前賽hea守 and 1 比人foul果d 力道係真啦掛
當然啦，未吹得住，大把人手感hot一排

下年答你

睇佢對抗後平衡得好好 core muscle 新秀就做到NBA 最top 嗰堆水平 只不過係驚佢對腳可唔可以長期承受佢體重同呢種打法

條柒頭睇個樣就知咩格啦 獐頭鼠目

zion = 飛天chuck

求下你唔好吹奏佢

無吹
客觀分析

對膝頭好唔樂觀

好慘 冇人想你迷佢果隊

同吾皇一樣姐

原來你之前係少帥

有一種愛叫夫子的愛

我仲話過Zion 係水貨
自從換Aron Baynes去太陽後我就轉咗名 覺得佢呃完人簽約就換人去垃圾隊 太無品 所以唔再做塞狗

我覺得大家對我有啲誤會，其實係因為我個人好拼搏
自然會欣賞啲拼搏嘅球員
咁大家都知籃球係一樣危險嘅活動
咁搏係好容易受傷
所以我鐘意嘅球員多數容易受傷咁解

籃球都危險你不如去打冰壺

整走it9果下已經知塞無情

獨做咩唔試下做背身單打俾 POR仔. 而加當咗 Stretch 工兵咁好低效.

好慘
不過it9非頂薪唔要
依家食粥水

見佢大動作d已經驚佢又傷

雖然係姐....但係好似迷失咗咁

未夾隊波
同埋其他人好廢

活塞有意換來紐約人的控球後衛Frank Ntilikina

底特律自由報的Vincent Ellis表示底特律活塞對紐約人的控球後衛Frank Ntilikina感興趣。

Ntilikina在今年夏天舉辦的FIBA世界杯上為法國表現出色。 在控球後衛深度圖上，紐約人已有Dennis Smith Jr.和Elfrid Payton。

應該要走了

同埋而家唔興背身單打啦
你估隊隊垃圾刺咁多呢啲play咩

成場係度行行企企咁.

其實我地對 可愛 誤會好深根本.
心計撚來

應該隨時癲過我皇

扮啞而家nba呢啲場合自然冇人問佢
人地我皇都要用rich paul做引線叫ad
佢直接打電話俾pg同直頭同大飛gm講你搞唔到pg過黎我唔去

完全清楚自己拎住咩籌碼去為自己鋪路

唔係點做歷史第一人
就快三隊三冠三fmvp
兩隊仲係史上第一冠

可能佢想拎埋,
back to back 東西岸總冠軍 + MVP
咁樣個地位真係夠晒高

"FMVP" 講錯咗

大傷完 要就住打
就咁睇跑跳能力無咩變化

上場射波啲手感仲係度

比啲時間佢 未習慣強度 攞下感覺先

射姿一樣咁怪
但好似順左

佢地呢啲大力怪根本射三分仲舒服過射中距

Yes
全部過晒頭咁射
果陣Fisher都係

希望你地唔好對kawhi有誤會
人地只係唔善詞令

ZION嘅動作好好睇

推

如果佢一座mvp都冇會咩地位

睇番佢d highlight似next Barkley多過似next lbj

係唔post up既Barkley

有少少.

總之好撚勁

撐鵝了

屌on9 steve kerr 屌trump就唔怕比政客利用，以家就扮曬嘢，講到尾味又係為人仔

成班垃圾都係君子劍，屌你老母垃圾kerr

今日咪postup咗ed Davis

咁點同barkey球球都post up

不過睇barkey d片 一拎波拍兩步衝向籃框好似

Barkey有中距有籃板

守到人地喊

Zion 先啱啱出道 Barkley 初頭咪又係咁打

最年輕mvp依家歷史地位點

咪就係最年輕MVP囉

飛天豬

睇咗幾場小牛
今年都係坦埋佢罷啦

得三個識攞分，點打

都夠贏大腸既

有鬼用咩
又入唔到po
隊野又天賦不足
還掂波神今年頂多出30分鐘
坦返個中鋒/側翼返黎好過

下年有咩好選擇

勁過吾皇喇，同時間一次過撚4隊。

有鬼用咩
隊隊都贏到大腸

燒鵝無傷無病入硬po

咁呢個商業價值已經高過ad喇

分分鐘下年球衣入top 10
打都未打已經好有人氣

上年又唔tank

【Bledsoe確診為肋骨骨裂 預計休養至少三周將錯過開幕戰】

雖然公鹿今天以118：111擊敗達拉斯獨行俠拿下熱身賽三連勝，但在主控Eric Bledsoe缺席這場比賽的背後原因確認後為肋骨骨裂，預計休息三周也確定無法趕上10月25日做客休士頓的開幕賽。

咁快已經傷

仲好，hill 正選

夫子的愛

James Wiseman(NBA Comparison: Nikola Vucevic)

狼

呢隻好似吹緊係狀元來
獨無咁易啦⋯⋯ 係都俾太陽抽到先

在昨天進行的季前賽中，勇士以143-123戰勝了森林狼。勇士主教練史蒂夫-科爾接受了NBC Sports Bay Area記者採訪。

科爾在昨天的比賽中進行了錄像挑戰，並取得了成功。談到聯盟的這一新規時，科爾說：「我不喜歡這一新規。我完全不喜歡看回放。我認為這應該被限制在每一節最後的壓哨球上。」

「聯盟給我們發來了規則，我們看了視頻，看上去這像是我們可以一試的東西。你必須叫一個暫停來進行錄像挑戰。」

「似乎我們必須做的是保證我們沒有把暫停浪費在一個不值得進行錄像挑戰的回合上，所以這將是一個很大的因素。」

「如果到了你要叫暫停的時候，或者到了你的強制暫停的時候。又或者球隊這段時間打得不好，你看到了一些有待商榷之處，你不妨叫一個暫停看看回放。這樣即便沒有挑戰成功也無傷大雅。」

遭內地網民揚言抵制的NBA新球季首場中國季前賽，前晚如期在上海舉行，座無虛席後，被嘲「身體最誠實」的內地網民囂張氣焰不再。湖人和網隊第2場比賽，將晚7時30分在深圳龍崗大運中心開打，但原定的所有公採訪活動全部被取消。據悉，NBA已通知媒體，整個比賽舉辦期間，都不會再安排球隊的公開採訪活動，這是NBA首次有比賽出現這一情況。
16:17 深圳警方在官微發出「溫馨提示」，其中特別提醒球迷「嚴禁攜帶各類違反法律的旗幟、橫幅、宣傳標語進場；嚴禁呼喊或展示具有挑釁性、侮辱性內容的口號和標語。」
13:10 微博大V「新聞焦點君」爆料指，今晚的NBA中國賽深圳站門票早已售罄，但門票炒風熾然，甚至有傳票價被炒到3,9800人民幣一張，「不難看出，國內球迷抵制NBA的熱情已經消退。

Po隊冇得抽喎

牙侵好波
共Kerr依條賤種狗今次露撚底

聽日打得好d等我有得繼續hype落去

笑死人

一直關注事件

说实话你们真的很过分
知道给我这种CBA球迷啥感觉吗？就是你们一直追求的10分女神把你们绿了，然后怒击而气的你们就开始撩炽班里你们一直瞧不上的3分女
你们真的喜欢3分女吗？你们是纯粹为了面子，为了在女神面前炫耀不是没你不行
就是这种感觉
跟小学生似的

係hupu 睇到, 笑死

托柒真係無咩期望，輸少過五分都夠
最好就係上場個堆戰犯打返好

上年一開波唔差嫁
季中換咗波神先坦已經太遲

聽過佢點笑就知佢肯定係nba joker啦

有冇lakers link?

我都唔鍾意
nba而家d暫停同foul已經搞到成場波支離破碎
又加多個斬斷時間既機會
同埋去到緊要關頭應該會係唔係都用

trump

出現d 神鬼/陰謀論post

面*

唔好比人炒is ok

Nba達哥

見到#1張圖笑左
占狗

話說我哋手足0寶而家係咪喺cc台撈到風生水起

爹親娘親都不及占狗親

佢啲性格幾arm係cc台撈

簡單講就係on9

艾狗又扮傷唔出
另類反共

睇hupu你夠手快都可以cap到D正常高汁回覆既

反美是工作 赴美是生活

我係中國人

好快比admin del

依句幾好

我係咪好識揀圖

關我地𨶙事

有一個琴日已經起左底
係上面批鬥緊

中國會戰勝歸來

直頭係高汁，不過已經del走了。

hupu間唔中會有啲清醒人
不過大部份時間都係俾小粉紅屌，跟住啲小粉紅comment又多人like，一係洗走左啲清醒comment/俾版主刪左

買pass la
支持nba

我覺得清醒嘅人大把
不過唔敢出聲姐

千幾蚊年窮撚學生

唔出聲又點知佢清唔清醒

我都冇link

搵人夾錢啦
我記得lp有個plan可以同時俾兩部device睇

出多2句就被失蹤

定逐個月課？

全場爆滿班虎扑狗幾撚嬲
一味話睇CBA，著中國波衫波鞋

中共都冇咁大力打壓
就咁一件事引到幾多去諗野
一陣諗下諗下發現原來中國都有啲唔好咪仆街
繼續用娛樂黎麻醉啲人好過啦

履行承諾！字母哥三分見成效！

在今早公鹿與獨行俠的季前賽中，公鹿客場以118-111的比分險勝對手，其中上賽季的常規賽MVP字母哥表現尤其出色，全場出戰23分鐘，20投13中砍下34分11板4助的兩雙數據，其中三分球4投中3，命中率高達75%！

而在本場比賽結束後，字母哥在接受採訪時也談到了自己的表現。

字母哥說道：“當你足夠努力時，你就會開始命中投籃。”

“這有助於提升我的自信心，我會繼續努力提高我的三分命中率。”字母哥補充道。

佢地一樣靠nba搵好多錢

得一場就咪j住啦

9猴會唔會又要俾人炒

根本大陸仔追NBA波衫波鞋 仲癲過香港，你叫佢戒NBA？

上海NBA Preseason現場有人嗌『光復香港 時代革命』

搞咩 無睇

玩命

係撚上海咩屌

會唔會被消失

紅館咋下話

岩岩未睇
扮明唔係黎

skt四冠冇死角

可愛b2b fmvp

紅館演唱會黎

而家喺邊度可以有link睇NBA？reddit無哂

猴都幾廢

我仲以為zion係bust

似你既點會bust呢

我想去紅館開

臭g

Why not both

支那人比萬幾人仔
睇d咁嘅垃圾

人格分裂

牙k同juno有無做過愛

冇foj ad kyrie

而近日Klay Thompson接受媒體採訪，卻著重說到了James+Davis的組合。Thompson暗示James+Davis組合最強，他表示：「當你隊中的前場組合是由兩個MVP的候選人構成時，這個組合將非常有爆發力。他們身邊還有JaVale McGee和Dwight Howard。湖人今年在內線可以做很多文章，他們的前場組合為聯盟最佳之一。」

儘管在湖人的組合中，James已經快要35歲，但他上賽季畢竟還有場均27+8+8的表現，何況現在的Davis才滿26歲不久，未來還有很長的一段時光。正是因為Davis的存在，Thompson還認為：「他有能力讓球隊在接下來的4到7年都進入季後賽，在最近幾年湖人應該都能打到季後賽第二輪。」湖人過去6個賽季沒有打進季後賽，但下賽季人們對湖人的期望是總冠軍。

唔爭在問埋我同何哲圖啦

利申，冇

當D’Angelo Russell來到金州勇士時，他與Stephen Curry的相容性受到了嚴重質疑。

因此美媒《Bleacher Report》認為Russell並不是Curry理想的幫手。另外，活塞多年來一直尋找他們可以倚重的先發控衛，而勇士內線空洞明顯。他們建議勇士將Russell送往活塞換取Andre Drummond，並給出這筆交易的詳細操作。

近日，ESPN的記者Tim Bontemps在最近的一篇報導中透露，塞爾提克正試圖讓Tatum「去Kobe化」。上個賽季，Tatum在單打時打出了一些類似Kobe的中距離投籃和後仰投籃。然而，不是人人都能成為Kobe，Tatum的這項新技能並沒有為他帶來更好的表現。

而在週五接受記者採訪時，Tatum表示他將繼續維持中距離投籃。隨後他強調Kobe沒有教他「任何不好的東西」，他從洛杉磯湖人的傳奇身上學到的一切都是很受用的。

「我還是會投中距離。我看到所有人都在談論Kobe教壞我的事，但事實是Kobe沒有教我任何不好的東西。」

「去年，我的跳投沒有達到所有人的預期，這不是他的錯。他是有史以來最偉大的球員之一，所以他教給我的一切都是非常受用的，我也非常感激，這確實幫助了我。我必須為我去年的表現負責，我並沒有人們想像的那麼好，但未來我還是會投中距離。」

去kobe化

唔撚要鼓佬啦

鼓佬打親MB都俾人撚狗咁撚

俾kobe寵幸過嘅人都會變垃圾

鼓佬見左頂
all start starter果季已經prime,之後冇咩進步過

無得救了

擦分仔係next

習慣呢家野唔係咁易改 下季都仲係咁算唔算養壞左

好唔開心 畀個正皮嚟

第二季個陣中過啦，已經醫好埋

kobe直接幫年青球員起多個假天花出黎

Fuck Steve Kerr

Feel唔到

中國地震台網自動測定：10月12日22時55分在廣西玉林市北流市附近（北緯22.20度，東經110.53度）發生4.8級左右地震，最終結果以正式速報為準。多地網友稱有震感。

震多啲強國啦

有冇人有留意nba d星2代？ 占士個仔好似普通料咁，今年15歲都係得6”2 唔知有冇機入nba？

其實應該係15歲已經6”2

唔打飛機應該會6’’8

一定得, 條廢老用咩手段都一定會捧佢入NBA

ESPN專針kobe

AD已經傷左？

好似整親手指
例行小傷

ayton 刷分仔 差仔全部唔打

冇野 ad成日都小傷

手指算少事啦

愛上baynes了

嘩、大腸今日3分咁準嘅
連Baynes 都開發埋3分

今年留意下Zion Williamson, 76人啲Embiid同Simmons, 灰熊啲Ja Morant, 同字母哥重好。

zion

佢唔係塞個陣已經有啲咩

Diallo好廢

Cam Johnson好尾機

呀奶你丁一場屌一場
會唔會精神分裂？

有得丁唔丁唔通拜山先丁

正選5個防守直頭歷史級別

瘦左好多

5個都歷史級吹大左

個樣都唔同左

五人組合計

大陽今日證明左自己係西岸列強，24個3分球打底西決拓7，

其實會
我以前死肥仔黎
一瘦左之後唔熟嘅fd冇人認得

Draft 時已講太陽 pick 佢完全無問題

AD傷

計埋Thybulle ennis

Ennis 防守有排都未到嗰個 level 啦
Harris 都唔係勁在守

不過 Thybulle 真係堅嘅

支那屎報 - 「我去中國的時候，沒有人問我『為什麼美國人會拿著AR15步槍在商場裡掃射』」，勇士隊主教練kerr發言

屌你老母賤種隊

好波

(行動Post)[國際戰線] 15/10 NBA迷首聚修頓 籃波人鏈

據記者Dave Mcmenamin報導，湖人前鋒Anthony Davis在昨日湖人與籃網的季前賽中遭遇右拇指扭傷，將在本周日接受重新評估。

據NBA名記Shams Charania跟進報導，消息人士透露，Davis的右拇指傷勢初步檢查顯示無韌帶損失，被視為一級扭傷。

據記者Mark Medina報導，快艇主帥Doc Rivers在接受採訪時表示，Paul George因肩傷將至少缺席10場常規賽比賽。

NBA評論員：Klay新賽季無法恢復100%的狀態，不看好勇士打進季後賽

早前，在做客一檔ESPN節目時，前NBA球員、現評論員Jay Williams談到了勇士。Williams表示，Stephen Curry和D'Angelo Russell是聯盟裏最有趣也最神秘的組合之一，自己不看好勇士進入季後賽。

Williams之所以做出這樣的預測，是因為他認為勇士球星Klay Thompson還在康復中。就算Klay能在新賽季複出，但前者也恢復不到之前100%的狀態。

賤種隊一世冇冠呀

Buddy Hield願意接受一份低於頂薪的續約合同

據記者Jason Jones報導，消息人士透露，國王後衛Buddy Hield願意接受一份低於頂薪的續約合同，但不希望得到一份“侮辱性”的報價。

Hield目前的合同還剩下一年，新賽季他的薪水為486萬美元，雙方可以在當地時間10月21日之前提前續約。

可惜佢地已經拎夠

Kerr快啲斷背

被問到會否仿傚Jimmy Butler三點半起床訓練，Kevin Love：算了吧，老友！

在季前賽開打前，於休賽季轉投熱火的Jimmy Butler曾於球隊訓練營首天，於早上三時半起床前往訓練，足以顯示他的訓練態度，以及對球隊的重視。

對此，Kevin Love亦被媒體問到，會否仿傚Butler如此早起的做法，Love亦作出回應：

「算了吧，老友！這是很長的賽季。」

「我認為Jimmy是很令人讚嘆的球員，但我認為有些事只是為了向外界展示。我們如果要長時間於3點半起床，然後我們沒有做任何事，只會讓我們瘋狂而已。」

Ennis我純粹覺得夠大舊，封吓路線都夠洗

單腳三分起仿傚潮？這次是CJ McCollum

在進攻時間踏入讀秒時間，CJ McCollum接過Lillard的傳球後立即單腳起跳，於三分線外起手，球亦應聲破網！

點解個個對thybulle咁有信心?

遺憾！獨行俠從簽他到裁掉只用23天，23歲亞洲小將被下放至發展聯盟！

據NBA記者布拉德-湯森報導，達拉斯獨行俠已經裁掉了日本球員馬場雄大。此前，馬場雄大為獨行俠出戰了三場熱身賽比賽，場均出戰12分鐘可以得到2.3分2.3個籃板。

馬場雄大現年23歲，身高1米93，體重83公斤，是2017年的NBA落選秀。作為一個亞洲球員，馬場雄大身體強壯，身體素質也非常優秀。馬場雄大在日本國內被譽為天才球員，曾經當選過聯賽最佳第六人。

在2018-19賽季，馬場雄大在日本國內聯賽的Toyota Alvark俱樂部打球。他場均出戰25.9分鐘，可以貢獻10.8分4籃板3.7助攻以及1.5抄截。馬場雄大此前也代表獨行俠隊出戰了拉斯維加斯夏季聯賽的賽事，場均得到4分2.3個籃板。

瞓得5-6 個鐘邊夠精神

做騷做到唔合理

曼巴精神

病

啲球星成日話自己幾早起身練波 又冇講幾點訓

日前勇士主場對上灰狼熱身賽，勇士官方邀請一支表演團隊在第二節暫停期間進行表演，這原本是一件非常正常的事情，沒想到這支表演團隊卻在中場高舉加泰羅尼亞獨立旗幟，此事一出，加泰羅尼亞分離主義者立刻就激動了，但西班牙人很憤怒——加泰地區在2017年10月曾經舉行「獨立」公投，但是西班牙政府認為公投違反憲法規定，收回了該地區自治權。

值得一提的是，當地時間10月12日將是西班牙國慶日，這件事發生在這個時間點用意不言而喻。而現役球員當中Gasol兄弟正是來自加泰地區，此前Gasol兄弟就呼籲過加泰地區和平，不要使用暴力。

目前NBA官方和勇士方面均未對此事做出回應，但西班牙網友和支持加泰地區獨立網友已吵了起來，一個來自西班牙的網友表示：「再見NBA，我是一名76人球迷，這是一次侮辱和挑釁。」

之前明明話唔再整

前一晚打930pm
然後0330起身

樓豬又改名

咁快唔記得714啦

個名見到都覺得唔開胃

Ching 都一時又hana 又李綺虹 又Jeremy Lin

唔夠休息點recovery到

好想睇啞仔打撚爆隻3-6

籃網中國賽連勝湖人 球迷花八萬只看到詹皇12分鐘

改咁多口都on99

話我算啦，做乜話埋樓豬

你咪樓豬 NBA post長期poba

其實幾靚仔

咁doncic係咪幾幾幾幾靚仔

占王讓佢單手都嬴

Doncic其實真係麻麻地
Hayward>all 雖然奶共

Hayward 睇睇下麻麻就真
我覺得parson 型啲

啞仔讓雙腳都夠贏FOJ啦

thanks，希望佢快d 讓

又曲線幫拖

得我杜可以撚到啞仔

義士

你放大Hayward嚟睇啦盲閪
當然above avg係真

髮型CARRY

識唔識咩叫各花入各眼呀
比啲尊重啦

有無相
唔好又同我講係刮親下插水咋

仲有留鬚

依到有五個人尊重過我咩

Kevin Love

談火箭總經理風波 球爸：如果對自己沒好處的話最好閉上嘴

LaVar Ball：「我的觀點是，任何人都可以表達他們內心的感受。如果你覺得這些話說出來對你有好處，那就說出來，但如果沒有，那就最好閉嘴。」

LaVar Ball：「「想要在NBA取得成功，你的背後需要有一位支持你的教練，而Alvin Gentry就是那個人。Gentry有說過什麼？他希望鵜鶘能打出聯盟最快的節奏，這正是最適合Ball的打法。」

「你的身邊有一群年輕球員，所以沒有20個不同的人要球，把球交給Ball，讓他組織進攻就對了。這並非說跟Williamson打球比跟James好，任何球商高的人都可以一起打球，Ball會打得很好。」

respect

等自己個心唔好屈住屈住叫唔叫好處？

玩具台手足之選

東岸我buy佢

幾天之前，《NBC Sports》評選了下賽季的百大球員，球迷們都在為了前十乃至前二十在爭論著，大概沒有人注意到，去年還是24名的Wall，今年驟降64名，直接掉到了88名。作為對比，在Wall之前的87名是Thomas Bryant，後者是Wall上賽季的隊友，場均可以拿到10.5分6.3籃板0.9火鍋，再往前一年，還穿著湖人球衣的Thomas Bryant場均只能拿到1.5分1.1籃板，幾乎可以說是邊緣中的邊緣。

夫子又然

Love 靚仔
條女仲要幾正

條女

Lebron

我榮有11笑左

差咗啲嘢

牙ben應該11

主持人向杜蘭特問道：“在雷霆時你們對陣勇士曾經非常有機會，曾經在季後賽系列賽裏3-1領先，但被翻盤。那次的失利在你生涯裏排在什麼位置？這是不是你生涯最艱難的失利？”

杜蘭特說：“這排不進我的生涯前五。”

主持人很驚訝反問道：“真的嗎？”

杜蘭特回答道：“是的，我的意思是2012年對陣邁阿密熱火隊時候，我們主場輸掉了第二場比賽，那是一場艱難的實力。我們也曾在天王山之戰裏主場輸給曼菲斯灰熊隊，這些對我來說都是艱難的失利，這些比賽我認爲我們都很有機會和勢頭去贏球。”

Agger
Cj都排了咁高既
30上到13

教頭Brett Brown在接受採訪時也表示，他希望新賽季的西蒙斯能夠在空檔情況下去完成一些三分投籃。

願望是美好的，但就西蒙斯本人而言，他更願意去做自己擅長的事情。「我知道自己擅長做什麼，我知道自己的優勢是什麼，我的確需要去做一些事情，但我的比賽風格不會在短時間裡去改變。」西蒙斯在接受採訪時說道。

西蒙斯表示，自己仍在苦練跳投技術，但他也坦言，自己永遠不會成為柯瑞、湯普森一樣的射手。「我不會像克雷-湯普森以及柯瑞那些傢伙一樣，去頻繁拉到三分線外投籃，我仍然在打磨自己的技術，我依舊在努力。」

得幾滴血咋
求其一個手足俾佢地打都唔止咁少血啦

但破窗效應開始啦
Hahahahahahah~~~~

行政長官辦公室回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（十月十三日）傳媒對美國國會參議員克魯茲有關香港言論的查詢，行政長官辦公室發言人作以下回應：

我們尊重外國政客發表言論的自由，但言論應以事實為基礎。事實上，所有人都可以從傳媒報道中看到，近月香港多次出現暴力示威者作出暴力及破壞行為，更有蒙面暴徒在不同地區破壞公共設施和商鋪、縱火和投擲汽油彈，並肆意襲擊警務人員和持不同意見的市民，嚴重破壞社會秩序。對克魯茲表示未有見到示威者的暴力行為，實在匪夷所思。

樓主新名好撚柒

次次你都咁講架啦

有冇諗過係你問題

佢伸脷嗰張好得意

利申唔係基

占王

(行動Post)[國際戰線] 15/10 NBA迷首聚修頓 籃波人鏈

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Sorly for代溝

將軍澳鐘旭成功捉鬼

自己跳埋落條渠

Ted Cruz:我地美帝暴動撚有咁小兒科咩 死左差佬先同我講野啦

10月15 修頓齊打波 撐Morey 核彈NBA文宣

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

返工。。。

否則我要令Jabari嘅名堂響徹天際

夜晚喎

依個世界上係有好多窮撚

夫子倒夜香的

connect唔到

好似冇黑色波衫
未買網榮狗

全港唯一jabari;

我有件lillard要唔要

我有件黑色Nash

湖狗

啊屌

仲有01 ai

過來人經驗，減磅吖

咁易咩
一嚟減磅唔係個個case都勁左
我幾肯定佢減完會廢左
要一個新秀同時適應NBA強度同減磅嘅自己有啲難道

二嚟佢本身都唔係好肥，姐係都節制
睇下NBA本身個賽程會唔會shape到佢先啦

三嚟減磅主要係延長職業生涯
第一年就諗依樣野又誇張左

可以慢慢適應ge

政府對蒙面暴徒暴力行為表示強烈憤慨
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（十月十三日）對蒙面暴徒再次在全港多區施暴施襲表示極度憤慨；暴徒的行為對市民安全構成極大威脅，嚴重破壞社會安寧，必須予以強烈譴責。

無招了

你個完字呢

cj playoff發威終於收人肯定
13可能高左d，但上年30就俾人低估左

AD真係親生仔

咁撚樣都頭5

有個小牛podcast講香港

減磅係為健康
佢就算輕返20磅都仲夠同大部分內線撞
而且速度可能再快d
早d減好，唔係大傷就後悔莫及

收到特話係火箭狗
Ryo蛇？

ryo狗邊有咁大隻

hi

比人打到咁
咁快上到連登？

速度果然驚人

打到咁都可以企起身還手 ryo

奇雲路夫減完磅廢左既例子

NBA投共聯隊:
PG: Curry
SG: Westbrook
SF: Harden
PF: Draymond Green
C: Capela

foj ?

咁佢本身就係靠大份恰鳩人
不過減完磅連Klay都撞唔郁真係笑出聲

而家係騎點打都入唔到po啦
減下肥做model食下女仲好

IG 係咁俾馬刺撚
下下 3 point foul

D羅素都無

如果佢冇傷

NAW 真係好好 J
一啲都唔似 rookie

Gentry 連續兩場搵 Zion 試打5號位
對面 C 無自主進攻能力的話幾大鑊
Zion 進攻真係當人地 C 雪糕筒

當初諗住gobert呢種c會守死Zion
點知比Zion d爆發力同速度撚番轉頭

James Harden on Rockets' China controversy: 'I'm staying out of it'

Double step back

騰訊今日就會開始播返pre season

咁快跪

條垃圾買飯就識

都好過kerr curry兩師徒嘅

跪得好

Favors 打左幾場好似冇咩戰術地位咁

Nba個app改左版,有bug,box score拉唔到落去

日前勇士主場對上灰狼熱身賽，勇士官方邀請一支表演團隊在第二節暫停期間進行表演，這原本是一件非常正常的事情，沒想到這支表演團隊卻在中場高舉加泰羅尼亞獨立旗幟，此事一出，加泰羅尼亞分離主義者立刻就激動了，但西班牙人很憤怒——加泰地區在2017年10月曾經舉行「獨立」公投，但是西班牙政府認為公投違反憲法規定，收回了該地區自治權。

湧呢次又縮牙

以前喺爵士就要就住kanter同gobert
明明咁好用但就畀人投閒置散

Naw 第六人

數據唔好睇

是不是有種辛苦抵抗這麼久，結果被組織拋棄了的感覺？

聽日人鏈實勁多手感同占士

垃撚圾

Pel preseason全勝

Houston Rockets guard Gerald Green is believed to have suffered a broken left foot and could be sidelined a few months, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Green will have more opinions on his foot this week and be out indefinitely.

吾皇

LONZO 太勁姐

關牙占咩事？

餵到隻肥野曉飛咁

ZION 普通料,搵周琦夾LONZO都差唔多數據

有兩場都係靠反杯
第四節用第一陣容打人地第三陣容

接受唔到官方冷處理咪屈落去占迷追星令到官方硬唔起

美帝本土應該會發大佢

釣魚台係支那 吾皇是世界的

Rui Hachimura sarcastically on 1-8 shooting from the free throw line: “Something was in my eye.”

而在賽後採訪的過程中，八村塁不可避免的被記者問罰球8罰1中的事，他說：「有些東西跑到我的眼睛裡。」

八村塁的表態也遭到大批網友的嘲諷，他們都說：「找藉口已經是本性了。」、「我知道你應該是眼屎沒有擦乾淨。」

今天早前籃網後衛Spencer Dinwiddie連續發了8條推文向聯盟抱怨。原因是，Dinwiddie之前的一個提議遭到了NBA官方的否決。今夏Dinwiddie提前和籃網簽下一份3年3400萬美元的合約。在簽約完成後Dinwiddie隨即制定了一個計劃，他準備將自己合約部分薪資轉化為數字化投資工具，也就是將部分薪資投入到比特幣市場中。然而，對於Dinwiddie的提議，聯盟以違反勞資協定為由駁回了。

對於NBA的做法，Dinwiddie十分不滿，於是，他在今天連發8條推文，詳細解釋了自己的想法，並狠狠回應了NBA官方。「我們原本計劃在本月14日（當地時間）正式釋出該數字投資工具，但藉著與NBA合作的理念，我們將會把釋出時間推遲一週……也就是到本月的21號。」「我們推遲計劃的原因是想合作，但無論NBA方面的態度如何，我們都會不停止這個計劃……我也想澄清一點，這次的計劃並沒違反NBA勞資協議。」

「這僅是球迷與我個人之間一次第三方商業交易，對該交易聯盟並沒有管轄權，簡單的說，我的合約就像房子和車一樣是商品，我擁有以合理方式支配這份合約的自由。」Dinwiddie接著寫道。「我沒有強迫任何投資者去購買這個工具，是否購買是他們的自由，他們會自己判斷其中的風險。」

又幾醒

聯盟點解唔比？

ESPN top 100 list:
3人入選：湖人、拓荒者、熱火、太陽、魔術、公牛
4人入選：國王、雷霆、遛馬、速龍、金塊、公鹿、勇士
5人入選：快艇、火箭、76人、籃網、爵士、塞爾特人
6人入選：鵜鶘

Champed

支那人咁冇骨氣架 恥與位伍

你同左膠講呢啲

面對高啤未撚驚過
迷胖虎了

7下7下
屌你辱華

易做數掛
呢D"投資"工具有D升幾多跌幾多係睇某D人話事既啫
你自己出完糧攞現錢去投資應該可以既
但份糧未出到你手CBA就應該可以管下喇

臭g top 5最愛 謝夫鐵

鐵爺smooth 到

其實佢唔差姐....有POST 有MIDRANGE

點解唔出完糧自己買，懶到

鐵爺一日不死狼永遠都只係會雪橇狗

其實呢啲問題好無謂想人地點答

林書豪在CBA的首場賽事，獨得40分，命中率72%。

波波又淨係屌侵唔屌維尼

禾屍終角忍

身手依舊

終於搵到適合佢嘅舞台

唔傷勁過MJ

路西亞
有啲擔心蜂贏唔到15場

7次出手僅命中1顆三分球，其餘都是靠著罰球得分，此役他12罰8中，拿下11分

佢第二場恢復番水準

靈活嘅肥仔

有冇清今年支持禾爵

呢條友真心係笑話

2500萬一年

全po得一個支持雀屎

1900 啫

呢條友上腦既程度仲衰撚過短人刺客

爺爺又然

短人ppg 28 ，畀晒個波佢玩都唔知有冇

佢算係咁, 講咗撐silver
kerr就真係垃圾, 講一句支持言論自由都唔敢, 佢D舊TWEET而家畀人BIN C

短人prime 唔係呃飯食架喎
真係有實力，king of the fourth quarter
佢只不過係傷到廢晒武功都要做大佬多口姐

一架運鈔車

Bledsoe比佢串親個年真係太柒

23mp 9-4-3
拎19m

冇話佢呃飯食
不過成隊做晒比佢，佢又打到上晒頭咁
咪柒囉

MJ：打贏公鹿，勁！

我Zach今年再無allstar既話就抵制NBA！

Zion應該勁過皇

中國播番nba?

咁未好囉
Tank 完又可能睇mj神選

呢個post十足十前線義士返到連登發現畀人當condom
we connect

淨係玩切入都屈哂機

Ban 左

下年係咪有3波

今年西岸冇lavine young 既話即刻唔睇

感覺勁過oneal

zach randolph?

3波肯定bust過大佬

有輪椅佬都唔睇

zach collins

老老實實，睇佢落場，
以呢個size嘅pg嚟講，
動作冇應有嘅靈活性
頂多屈吓速，做吓奇兵
MJ咁睇得起佢俾佢擔正我覺得好出奇

爵士個Exum比今年個#58pick新仔打爆 跟住發脾氣離場

咁要先睇有咩人肯去 有咩人揀先得

據《The Athletic》報導，莫雷爭議事件不僅影響到NBA球隊，也影響到NBA球員在中國的代言，第一位受此事件影響就是湖人Kuzma。

事實上，Kuzma就深受球迷的喜愛，他也曾專門請教前輩Kobe Bryant有關在中國開拓市場的問題。「那天吃飯，我問了Kobe許多問題。」Kuzma說道，「其中之一就是關於中國，關於Kobe是如何面對以及進入中國市場的，不僅是籃球方面，還有生意方面。所有人都希望進入中國市場。」

Kuzma在經理人Oram在接受採訪時也透露，他希望能讓Kuzma在中國成為一個知名度更大的明星。不過，Morey的一條Twitter言論改變了所有NBA在中國的生意，Kuzma原本計劃也隨之取消。

又咁樣起跳想對腳唔要

姐係之前個Twitter 係串鳩香港
果然係死湖狗

MJ 不嬲睇人垃圾

Batum rozier

無野啦...個落地改善咗咁多

支那人借佢帶風向,正一食屎狗

batum=全能地廢小前鋒
rozier=單打唔入專家
黃鋒占屎加25榮，贏硬

19m我會搏簽jay chou

識簽一定係簽豬豪

呢件190M都大把人簽

rubbish

好mean

Kokokokobe bebebebeko

班愛國撚真係畀人當condom，直接ban post
咁我cap 之前save低嘅精彩comment大家睇啦

兩個球員情況有唔同
簽batum想衝成績，帳面上以拓時表現，
係幾fit當時嘅黃鋒，
Overpay簽佢就真係無可奈何，
加上撞正salary cap暴脹

呢幾年hornets都俾人屌talent不足，
Rozier後生係後生，
但都定曬型咁滯
攞呢舊錢去搞player development，
養好monk miles呢啲好鬼過

之前個美國專家睇透晒

咁Marvin 份約Biyombo個trade

打後備咪唔錯... 一上正選露晒底

佢之前傷都係因為個爆炸性小跳步
佢呢下小跳步無向下但其實都好受力

佢剪完個頭好柒
唔知拎唔拎到20m一年

直上直落都ok，以前高速小跳步扭膝頭轉向先傷

改得太遲

無都正常姐 成隊波咁多人要養 佢係做藍領架啦

Ig 大家覺得溶唔溶入到燒鵝個體系？

搵佢唔係為咗開發佢小宇宙
真係貪佢即食鞏固籃底

暫時佢最大問題應該係要適應 Pelicans 個 pace
比之前快好多

請你務必當我係一隻威脅你生命的野獸

溶唔到
有心圍zion打嘅話，pace要加快
Ig我嫌佢唔夠快

換wiggins?

換個shooter

據爵士記者Andy Larsen報導，Dante Exum和Jarrell Brantley一組，另一組是Miye Oni和Kyle Collinsworth。在比賽中，Oni和Collinsworth的表現一直壓制Exum和Brantley，Exum在對位中一直處於劣勢。

其中Exum突破衝向籃筐時被Oni犯規，Exum應聲倒地然後站起來對Oni大發雷霆，隨後憤怒地衝出球場。據記者Andy Larsen報導，Exum在這場訓練中並沒有受傷，Oni的犯規動作也不算大，Exum突然大發雷霆可能與他訓練中的表現有關，作為一位進入聯盟幾年的球員被一個新秀打爆，所以他才惱羞成怒。

最岩換Roco

Exum真係扶唔起

似Penny無好結果

Wiggins啱過roco

wiggins唔識快攻三分 廢

Wiggins份約咁款點接呀

調轉頭roco份約咁抵玩，
狼都企硬

ingram 都幾BUST下

你湖養壞曬

其實明星賽後ppg2x 算係咁啦

發現虎扑論壇都係一隻垃圾跟風狗

央視未停播nba 之前就話堅決抵制nba 要求莫雷道歉

依家qq 播番季前賽 佢就即刻報導番季前賽

中國人俾少少骨氣好無

同強國人講骨氣

我諗最有骨氣嘅係班勞動階層
但科水買正版波衫﹑波鞋﹑買貴位﹑搞商業合作嗰班，根本唔會同你玩呢套愛國遊戲

唔好話強國人，香港人都係冇骨氣既多

不受抵制NBA風波影響 Hayward：我與安踏關係良好

塞爾蒂克球星Gordon Hayward表示，目前與安踏的合約不受影響，新球季確定將穿該品牌球鞋征戰。Hayward是在去年秋天和安踏簽下四年合約，且預計將在12月推出首款個人簽名鞋。Hayward：「我們的關係仍舊維持良好。他們的態度仍相當好，對待我和我的家人也相當友善，這是我現在所知的情況。」

再斷腳就割鳩你啦

呢幾場都係拿十分

醜樣版見頂

抵條白鬼上唔番prime

曝活塞並無計畫讓Derrick Rose出任正選 主帥表示關鍵時間會讓他留在場上

據The Detroit News記者Rod Beard報導，新賽季活塞並不打算讓Derrick Rose成為球隊正選。

好廢

刁囝大撒幣
驚乜

打下sixth man冇壞既
好似係狼咁

我驚佢去打cba都屈唔到人機

豬豪11分

人地話勁過你呀

諗住仲係Reggie jackson定直情用kennard打pg?

CLS

應該都係Rj brucebrown Lennard Bg 鼓佬

睇到都覺得迫

班憤青唔服國家既決定

季暢未適應啫

好快會勁過獲加架啦

體重？

咁矮 比人封死

諗起公牛時期矮腳虎 伊迪布朗

關二哥又上來9up了

近來心情麻麻

有個靚女義士被自殺

無外線

牙ben真係好型

ig點睇都勁過tatum啦

Pace 問題係其次
佢最大問題係進攻定位不明
要球權但 Gentry 本身已經唔興玩 iso
真係要 iso 佢搵假期或 Zion 打人地5號位好似仲實際

防守反而好啱

新二姑

艇啦

仲贏唔夠冠軍？

由佢一去灰熊已傳到今日

持球核心打法 但就練極都練唔出一招殺手鐧

產籃因為core 唔夠力成日產到變哂形
出手放籃 手感同節奏都打亂哂
first step唔夠快 又用唔到速度過人

中距離係好小小 但因為控球唔強
成日擺脫唔到防守 搞到射tough shot

係湖連 point forward都比佢試埋
表現都係時好時壞
再咁落去 IG仔下張約就慘

輸俾塊喎

佢好似話一蚊都唔肯放棄架

iggy I mean

西二塊聽日諗住輸幾多分

睇下出唔出mpj

唉占士廢到歷史top 3
kd咁撚勁top10都入唔撚到

zion同占士比差兩皮啦
全盛占士爆樽邊個mark到

佢過大飛四把大鎖

啞，癲狗，一哥，女人?

再加McGruder Harkless

不打了不打了

守到對手不足100分

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

聽晚見

26投23鐵投籃全靠蒙？魔術新星成熱身賽打鐵王，光靠灌籃可不行！

10月14日，魔術隊在主場以94-126慘敗給造訪的76人隊，雖然這只是一場普通的熱身賽，但是也是幫助球員們盡快找到狀態的良機。魔術隊的核心鋒線戈登延續了糟糕的表現，12次出手只命中了2球拿到4分6籃板2助攻，在三分線外更是5投0中無功而返。

如果說偶爾狀態失常還可以理解的話，但這似乎並不能夠成為幫戈登開脫的理由。在之前的一場比賽中，戈登同樣是表現糟糕，14投1中只拿到4分5籃板2助攻，巧合的是——三分線外同樣也是5投0中

死返去拍uncle drew 算啦 學咩人打沒

謝天華爛泥扶唔上柄

練好3分先啦
射波仲係好似唔夠力咁又慢

14呢個所謂嘅大年

一早睇條勇狗唔順眼 入勇痴冠既無個好人
生命石 表妹 KD 全部垃圾

有MB同joker絕代雙驕撐場

parker 係衰傷啫

Wiggins 自甘墮落
LaVine都唔錯

最衰夫子

打下波都垃圾

Gordon 養壞咗啦
根本冇咁嘅條件打3號位

手感太差

仲有協調性

籃波撚全體進場

我熱英雄

腸狗丁埋個preseason 好啦
開季又要潛

今晚幾點到

Gallinari咁打落去 我雷應該有多個first round pick

今季熱火唔錯

herro尾到

皇
好撚失望

賣梗啲pick畀人啦

我雷要行返舊路 draft to glory

前NBA球員保羅-皮爾斯在The Jump節目里表示，科懷-倫納德已經是史上前30的球員了。

「我的意思是，基於他上賽季的表現，他已經身處史上最佳球員們的行列之中了，他現在只會繼續往上走，他仍然很年輕，處在巔峰期。」皮爾斯說道。

皮爾斯接著說：「在我的眼中，倫納德很可能已經是排名歷史前30的球員了。」

Por仔d射波唔見哂

PP退左休之後係全職鳩upper

再draft多三個mvp番黎賣走

條垃圾樣樣都加把咀, 洗撚佢覺得咩

我係占士一生之敵

hupu 已經開始傾番波

Zion 同熱火占 比較緊

如果是我唔拘

一場regular都未打
諗起16年Curry超越mj 73勇射死96公牛

比較唔係問題
但應該係比 Rookie year LBJ

佢地已經confirmed 數據上會屌打rookie LBJ

SGA應該做到重建基石
D finishing

骨氣呢
Btw zion唔傷先講

依家d人數據係會靚d
Lbj rookie year仲有hand check
當年邊有咁多人過20ppg
上年好似成20幾個20+分

佢地講到LBJ 個20+5+5 唔係想像中咁突出

SGA打波嗰種節奏正到

講撚到口水幹隻猩猩咪又係at least all time top3
班大陸狗討論番豬豪好過啦

幾好搵到CP3做人生導師
是驚Billy Donovan條撚屌誤人子弟

TS% 應該會
問題係 work load
LBJ 第一年 advance stats 唔算特別出眾
但考慮埋個 MP 同埋高中直入 NBA
其實好癲

搵波縮做人生導師唔好啦掛

他今季學到CP3咁玩PNR已經心滿意足

20+5+5

屌你牙 雀屎世界第一🎷

我驚咗

禾迷exum

Lakers’ LeBron James on NBA’s China controversy: “I don’t want to get into a ... feud with Daryl Morey but I believe he wasn’t educated on the situation at hand and he spoke.”

屌你老母 準備你屎忽俾啞仔打撚爆啦

虛偽撚

幾時講架 奶撚到咁？

係咪可以咒佢斷腳了
想問占迷仲有咩補沖

臭g又贏

垃圾
對住侵就大大聲
見到人仔就跪晒

吾皇奶共

奶得仲衰過手感同kerr
斷腳死啦屌你老母

食撚屎啦撚樣

其實educated同curry嘅用語差唔多

你睇曬成個訪問先

佢講Morey wasn't educated唔係佢自己

佢係話Morey 冇資格講喎直頭
curry係話自己，唔係咩

當我冇講過

應該反問條nigga知道香港發生d咩事呀嘛 既然講得出misinform not educated即係佢好撚清楚啦 又咩cause harm 你依d賤種就真係cause harm to USA啦
屌 好撚失望 賤種湧都唔講依D說話啦

岩呀

垃圾塊投降輸一半，deal?

改名啦

好多賤種黑鬼都係咪撚阻我搵錢
其他國家wfc

睇番佢段片 佢係用misinformed黎形容morey條tweet 又話咩當你講野無諗清楚時就對人做成傷害 屌你即係反morey啦
做左9年占狗 好撚失望
手感仔都係鳩up兩句姐 依條賤種直接大大力奶
唔重視人權既人幫黑人爭取平權 可笑

屌你老占
等比Zion 打撚爆你條撚頭啦on99

所以話 作為反廢老占既潮人真係從來都冇得輸

一早講左FOJ係賤種黎

你地唔信

oubre同狗鼻一樣冇裝傳波制

上個月仲買左佢對鞋，屌

賤過狗

正式宣布 占狗=玩具台公敵

估佢唔撚到
賤種湧都係扮中立姐 佢直接奶 harden都識step back啦
依條nigga真係唔撚掂

你依加先知佢虛偽咩

又錯唔晒
始終佢係高中生直入NBA
同埋佢入去頭半年有啊ricky davis阻撚住晒
個年最佳新人俾佢定俾melo都係有d爭議
證明佢唔係好到咁誇張

呢隻垃圾猩猩nigger講嘢之前有了解過morey同香港?

虛偽到咁真係頂唔順 唔預佢支持morey/silver架啦 平時咁撚醒以為佢會耍下太極
估唔到直接奶

你個名

垃圾foj

好撚慘 9年占狗 依家要做流浪狗

賤種foj

好撚柒呀
平時扮曬平權英雄
又more than an athlete

迷啞狗，打爆占狗

占狗

屌佢FOJ 條垃圾d 數據刷出黎，扮咩第一人

垃圾奶共占

你估d死黑鳩真心SJW呀
一班自私撚打race card搏大霧咋

恥與為伍，平平地FOJ 單換Zion 算

對占士好失望

其實一早睇得出占狗反白人 之前係地鐵玩尻個白人玩得幾撚爽 平時都係戲子 除左人權勇士隊係堅偽善 其他唔出聲或者反既覺得都唔係反緊件事 擺明係有種族成份 我夠膽講如果有黑人支持 一定成班衝出黎引用馬丁路德金

淨係佢個間係克里夫蘭搞個咩I promise學校
扮哂係佢出哂錢

點知出得個細份，彩就佢攞哂就知佢好撚假啦

屌foj

巴頓做咗乜鳩

D Nigga不嬲都係搵錢大過天架啦

Foj 重新上返斷腳榜第一位
仆街來講歷史第一人

一個大學都冇讀過嘅奶共狗 笑一個MIT畢業生

佢不嬲係賤種黎

A high school boy telling us that an MIT MBA graduate is “uneducated”

人地起碼真小人
佢典型偽君子

[Twitter戰線]LeBron James話Morey抵死，成功再激嬲返美國人

釣魚台係支那 吾皇係世界的

條賤種狗原來奶到出面
點解唔一早係中國賽講
啲大陸狗叫得仲大聲

我估隨便加上去姐
因為South park背景係Colorado

依D賤種有咩資格幫黑人平權?

plumee屌打joker

foj終於歸邊奶共 同harden一樣啦屌你老母

小粉紅又贏

仲仆街過登子喎

對占士好失望 本身都覺得佢好好波
就算啲人笑佢3-6 我都覺得佢係史上第二人 只係超越唔到Jordan
宜家希望佢打後幾年都冇冠

harden都識step back
條賤種狗係件事發酵左咁耐都夠膽明目張膽歸邊 死全家啦

爭咩啊 一個斷手一個斷腳

好撚失望 迷左佢9年

笑撚左

何德何能做第2

佢做咁多黑人平權野都係想學大O咁憑場外影響力幫佢升地位JE

最失望係佢平日口口聲聲又支持平權乜乜柒柒
對住支共又係跪低
屌

改名

平咩權
一日有呢班nigger係度玩逆向歧視，扮民權鬥士
一日都唔會有種族平等

佢係仲衰過 Harden

占士=虛偽狗

一早唔應該對隻賤種猩猩有期望

巴打即改名 respect you

kawhi 平日乜撚都唔講都幾醒目

Harden 仲識step back
Foj 仲係度串人

屌morey 衰撚過I love china喎

To be fair, 佢做慈善係落力
但係雙重標準 一邊幫黑人平權一邊奶共就不能原諒

吾皇仲點玩政治

好彩尋日開倉無買佢對鞋

番中國囉

大家都講得有道理
harden起碼見到風向轉識step back
呢隻猩猩過咗咁多日先黎奶wtf

現實係佢串唔到 Morey

證明左佢幫黑人平權都係為錢

我仲有件佢既球衫 屌

成班占狗喺到扮割蓆

佢宜家最大聲「平權」嘅議題又真係為錢
支持加洲大學生運動員有得自己搵 endorsement 條法案

佢政治生涯基本上完結左

大事大非 最多咪睇第個 我就唔似D大陸狗咁無骨氣
對香港事件稍為有認識既人都唔可能認同奶共占既speech

屌你老母foj奶共

Josh Hawley

@HawleyMO

This statement is unbelievable. “So many people could have been harmed”? By Daryl Morey daring to express sympathy for democracy? News flash: people ARE being harmed - shot, beaten, gassed - right now in Hong Kong. By China. By the Communist Party the NBA is so eager to appease

佢都搵咁撚多啦
平時都淨係想佢斷腳算
依家佢真係要死全家

大家都係冇讀書，24真係>23

Josh Hawley

@HawleyMO

·

20m

Having just been in Hong Kong - on the streets & with the protestors - this kind of garbage is hard to take. LeBron, are YOU educated on “the situation”? Why don’t you go to Hong Kong? Why don’t you meet the people there risking their lives for their most basic liberties

Josh Hawley
@HawleyMO
This statement is unbelievable. “So many people could have been harmed”? By Daryl Morey daring to express sympathy for democracy? News flash: people ARE being harmed - shot, beaten, gassed - right now in Hong Kong. By China. By the Communist Party the NBA is so eager to appease

我本身以為條賤種撚樣咁虛偽會學Curry Kerr咁講廢話

點知佢賤種程度係超出我想像

占狗全面退場

塊啲波真係好efficient，一係就籃底空晒，一係就空晒射三分

屌佢老母大陸呢幾日都已經扮冇事，佢仲要突個撚頭出黎傷害你地本地占迷

下季唔洗見到賤種占狗勇狗

爽

藍絲廢老級說話 講乜都好唔好阻人搵食

籃球陳健波

叫自己做king 但跪低奶中共鞋

下季最強勢力係艇狗

睇死條撚樣
金仔比1000慢佢都會即刻9沖去幫金仔唱生日歌

祝FOJ之後都入唔到playoff

吾皇:依加我收成期吖嘛

卡明司機咁撚勁嘅咩

呀奶有得丁好丁啦
距離開季唔係淨番好多日

洛杉磯湖人隊的球員勒布朗-詹姆斯希望他建辦的「I Promise」學校中的學生走在大廳時看起來要漂亮，因此詹姆斯為學校提供了800雙LeBron 16籃球鞋。

根據勒布朗-詹姆斯家族基金會介紹，詹姆斯為學生提供了10種不同的顏色可供選擇 。這雙鞋的目的是為了激勵學生努力學習。詹姆斯稱他希望他的學生在穿鞋走路的風格上有著不錯的品味。

一雙LeBron16在網絡上的售價為137.97美元。

湖人前鋒勒布朗-詹姆斯今日接受採訪談到了關於火箭總經理達雷爾-莫雷推特言論引發爭議一事。

關於自由發聲的理念，詹姆斯說：「是的，我們都在自由發聲的權利，我們確實擁有這種自由，但有時它會產生負面的後續影響，比如當你沒有考慮別人卻只考慮自己的時候。我不想陷入與達雷爾-莫雷的言語紛爭，但我覺得他被誤導了，在對形勢完全沒有瞭解的情況下（he was misinformed and not educated on the situation）就發聲了，許多人可能因此而受到傷害，不只是經濟上的傷害，還有身體上、情感上和精神上的傷害。所以，我們應該謹言慎行。我們確實擁有發聲的自由，但伴隨它而來的會是許多負面的影響。」

詹姆斯還補充道，莫雷的推特內容很危險。

詹姆斯表示NBA與中國之間的此次問題是「非常複雜且私人化的」情況，並表示球員們仍需收集相關信息並充實自己才能就此發表評論。

詹姆斯表示，NBA總裁亞當-蕭華非常願意接受球員們向他表達的擔憂，蕭華是在嘗試撲滅一場並非由他發起的火災。詹姆斯表示中國一向很歡迎他，他喜歡前往中國推廣籃球，團結大眾。詹姆斯透露，在華期間他和隊友們仍然希望比賽能夠順利進行，因為他們遠道而來。「我們希望比賽不會被取消，因為我們想要打球。」詹姆斯說道。

關於此次事件對於NBA以及球員造成的後續影響，詹姆斯表示「只有時間才能給出答案。」此外，詹姆斯認為球員對於莫雷推特引發的任何擔憂情緒應該在私下場合被表達。

條友只係well educated about RMB啫

屌你詹狗仲成日more than an athlete屌trump

以後反潮了
賤種隊
1.湧
2.潮
3.賤
4.艇
賤種4大天王

我們希望比賽不會被取消，因為我們想要打球

之後自己就打一節就算

The problem with calling someone uneducated on any given topic is that it implies that you, the person making that claim, are educated on that topic, and if so, are qualified to speak on it in more depth than the original speaker.

LeBron does not do that here.

And that's disappointing. If you feel comfortable enough to question someone's credentials in making a statement, any statement, then you should feel comfortable commenting on the statement itself.

有種就直接講香港有無問題
Coward

點睇第4都係爛網
老闆on9 + 榮狗同259

呼籲占狗燒鳩佢波衫擺上twitter

咁呀
東網
西潮
南賤
北艇
中湧
賤種五絕

你要帶頭喎
收收埋埋咁多件

你屋企個堆都攞出嚟啦

真心一件都冇

賤種占

美國焦土之父

我勇老細都有撐morey喎
係curry kerr偽善啫

猢：foj屌鳩morey
箭：harden apologize+love china再step back 拉埋龜 加埋個微博示愛嘅eg
數字人、巫：唔俾帶banner撐香港fans入場
網：老細

我覺得係 猢>箭/網>勇/數字人/巫

猴個頭愈睇愈似菠蘿

吾皇知侵侵想放棄香港立即出黎倒火水救火

"I don't want to get into a feud with Daryl Morey but I'd like to get into a feud with the concept of supporting democratic ideals."

屌吾皇

吾皇仲癲過morey
sacrifice自己政治生涯

快手開新 post
屌你老母

占9做野

Av講粗口

我要開新POST

賤種FOJ全家百病纏身

唔該哂FOJ又叫醒全世界
暗黑兵法

條友極可恥

對吾皇好撚失望

吾皇騎士團出黎護占

登子起馬都識得兜返句支持言論自由牙。 吾皇食屎狗黎。

kaminsky唔好expect佢場場咁勁

［奶共占斷腳收山］NBA 19-20 Off season 討論區 (40)

肯撚定條撚樣轉個頭知衰會出黎扮野

但D人唔會上當

中共會俾夠錢佢補數
佢想參政都係為錢姐

做全國人大咪得

LBJ入中國藉啦 反正佢都唔認同美國價值 又成日係美國俾白人欺壓

1001

賤種FOJ死全家

祝2個仔吸毒死

老婆做雞生愛滋

Foj死全家